盡早決定自己唔會結婚生仔，人生會易行好多

老實講
由細到大
讀咁多書咁辛苦揾食
都係為左將來養家舒服d
如果你一早決定單身
gf都唔揾
就唔駛捱得咁辛苦
不過呢樣野一定要預早plan
決斷d
索性唔識人
你有咁既心
你已經skip左一半進度
人地供緊樓捱到隻狗咁
你就訓街食二手飯都得
又冇人理
呢種感覺真係好爽
生存與否都冇所謂
學人地話齋
當每日係你人生最後一日
都唔係當
根本就係
只不過你想過多一日先至生存落去
出於好奇又好點都好
總之唔係出於責任
好似今日四月二
就算我聽日去都得
就算我聽日曠工都得
返工係因為想返而唔係要返
而家心態就好似
你搭機早左入閘
你點都會飛
呢幾粒鐘俾你shopping又好遊蕩又好
行到攰坐係候機室睇飛機入油
得你自己一個冇人騷擾你
總之呢幾粒鐘就係你同你自己既時間

警世

點解要製造死亡？

唔明

咁你都會覺得孤獨㗎😳

已經做緊

延續痛苦

有人講過：
避免1分痛苦的意義，比製造10分快樂意義大。

人生有苦有樂，咁應該生定唔生？

你係南昌天橋底下面應該搵到好多同你諗法相近似既人可以作深入討論,分別可能係你看透得比佢地早羸左先機

1. 你個仔和你個孫，一樣會死，且係必死。
2. Globally speaking，過多幾萬年，唔擔保人類仲可以繼續在地球和宇宙上（人類滅絕論）。
3. 科技發展太快，人口太多，人類可能更快滅絕。（環境保育在人類可持續發展上意義更大論）

4 你想生，你的仔女都未必想拍拖、結婚、生仔生女。
5 你的子女未必搵到有生育能力又想生育的老婆或老公

樓主講得太極端
點都要養自己和父母先
簡中去下外國旅行，嘆下下午茶
咁你起碼都要20000一個月

樓主有冇諗過移民？

如果無父母要供養，你真係做咩都得。如果有，唔該你有責任啲。

巴打幾識享受生活

養兒防老根本係自私想法